男仔玩交友app係咪一定要主動開話題

match左第1個傾左半個月 係幾岩傾 不過次次都係我主動講野先覆我 有次做野唔得閒所以冇主動msg佢幾個鐘就問我係咪唔想傾 然後就冇再理我

之後又match左個傾左大半個月 又係幾岩傾 間唔中都flirt下 但又係我主動講野先覆我
上次諗住借D意約出黎食飯 不過比佢拒絕左 諗諗下對方好似冇心發展 所以決定唔再做主動 之後大家就已經冇對話

有冇玩app絲打話我知係咪個個女仔都係咁
係既話真係del app算 真係傾到好撚攰

D女傾百幾個仲攰過你

我明呀...
鬼叫香港D狗公做到個市場咁咩

覆其他男仔都覆唔切啦
仲邊有時間同你主動開話題

條女閒閒地一日都過百match比個建議你 quit交友app啦

交友apps 邊有心靈交流 要引到女主動 一定靠外表然後極速約出黎 游車河食好西之類 窮撚毒撚咪撚侮辱自己啦

咁應該點溝....

正正經經叫隻雞 毒撚仲諗住溝女 無撚野下話

我會主動開話題

有見過女主動hi,但係sales來的

依家你想屌人定人哋想屌你